曼聯冠軍有成1.4倍 好過放銀行啦

今晚allin

支持

True 買左1000

一早買咗 開波前應該得返1.2

Yes不過1.2都要照入
如果唔係落到得1.001都唔知點算

開盤有1.48㗎屌，買100m有成48萬收返

ching你依個係 1.0048倍

啲人硬係 M 當萬咁

見到有層樓4M9 是咪好抵？

m唔係萬係咩

真膠定假膠

今時今日重有人唔識M=萬

你就真係真膠喇

泥妖同7公同時間燈

小妹一定唔燈

你燈到雲爺爺無咗前四

買樓靠呢鋪

多謝樓主 已比首期